### Лей'мур
Леймуры - представители одной из самых многочисленных рас в Аарне. По некоторым подсчетам, их популяция составляет ###[TODO] тысяч. 
Они имеют малый для типичного жителя Аарна рост (140-160см). 
Для своего размера имеют значительно более легкие кости и весят в норме порядка 30-50кг.

Для расы характерно наличие густой и очень короткой шерсти (тактильно напоминающей персики) белого цвета по всему телу.
Возможны рыжеватые оттенки шерсти (большое количество пигмента), более длинная шерсть на конечностях.
В норме на теле должны быть черные пятна, чаще всего в различной степени закрашены конечности.
Слизистые темно-серые, ближе к черному. 
Отсутствие черного прокраса и\или слизистых ведет к глухоте и особому отношению к Леймуру в обществе [см. раздел "Культура"]
Частенько встречаются более острые и вытянутые уши. 
Присутствует хвост до колена, однородный по толщине и чаще полосатого окраса. 
Он покрыт остевым волосом средней длины (1.5-2.5см) и густым подшерстком.



TODO
Культура
что белые - брак
